[突發] Lisa 結婚[shocking]

著名LiSA和著名聲優兼歌手鈴木達央結婚啦，多名聲優，歌手等業內人士發來祝福

✅ ✅

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

支唔支持醫護大罷工？
A: 支持，連OT 都無，冒咁大風險,會死人！
B: 唔支持，置市民安危於不顧，不道德

仲等咩, 快黎投票啦!
分享自香港地投票 HKVOTE

幫手Wtsapp, FB 散出去

--------------------------------

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

Lisa wang?

汪明荃

原來佢同鈴木一齊

訓左2日？

關我地kpop台咩事。

嚇死 以為係我lalisa bb